許智峯今與歐盟多國領袖通話 表示在澳洲有三大遊說目標

現正流亡海外的立法會前議員許智峯（圖），日前宣佈由英國轉戰澳洲，延續國際線工作，他早前抵達當地後，現已完成隔離檢疫，並將前往東南部城市阿德萊德安頓。他日前接受澳洲傳媒訪問，透露已準備跟當地四至五名州及聯邦議員會面，今晚更會與歐盟多國領袖視像通話，講述香港情況。澳洲國會周一辯論一項有關譴責中國在新疆侵犯人權的動議，獲所有主要政黨議員支持。

許智峯昨接收澳洲SBS專訪，透露已完成隔離檢疫，並從澳洲北部的隔離營離開，乘飛機前往東南部城市安頓。他其後在晚上於社交網站發文，透露是從北部達爾文市轉往南部城市阿德萊德，並將以此為未來居住點，以方便日後前往澳洲東南部其他城市，如首都坎培拉等作游說工作。

他在訪問中表示在澳洲有三大遊說目標，包括推動人權法立法、鼓勵澳洲經貿減少依賴北京，以及擴大收容港人措施。他在社交網站帖文指，不少好友忠告他流亡期間不要暴露位置行蹤，以免被中共政權加害，但他未能完全認同，明言是熱誠磊落為香港打仗，故沒有理由要惶恐度日，相反，更要讓暴政看到他無所畏懼，亦要贏回香港的鬥志和決心。

一切小心

幫手叫羊生仔仔回國

越戰越勇

希望佢啲前黨友生性， 冇議席一樣可以做到野

今日Twitter 大重任：
Link 1: 歐盟制裁中共

Link2: 英美制裁中共

有咩分別咧？歐盟被隨即反制裁
大家Twitter 當早餐喇

可唔可以幫我笑鳩澳洲中國人係唔驚嫁

我地中國人仔女老婆係澳洲
你制裁個老豆咁又點.....

中國人幾百年前已經識誅九族

許勇一定要平安

楊局長hello

牙勇進化速度驚人

戰鬥力up

楊潤雄兩個仔女仲死係澳洲做人質？
點解唔返中國做中國人
係澳洲做乜

小心人身安全

佢而家咁樣其實點樣維生,有咩收入?

已做

如果申請到 protection visa，政府會俾 allowance